【張祝君 祝君好】 看 記者在呼叫我 問我 疫症確診可下墮

【張祝君 祝君好】
看 記者在呼叫我
問我 疫症確診可下墮
在難過 想休息卻沒結果
口和唇 不準閉鎖 wow~~

起歌 :

寧願沒擁抱共你可到老
任由你來去自如在我心底仍愛慕
如若碰到 他比我好
只望停在遠處 祝君安好
雖不可親口細訴
說 太多話我想說
但我還是要啞口道別
任由我天空海闊流翔去
只要你白似冰雪
寧願沒擁抱共你可到老
任由你來去自如在我心底仍愛慕…

曾想沒感染病症可細數
像鄰國 疑似病情未控都不能透露